退休公務員廢老拎住政府福利鬧年輕人搞事

上左岸老一輩公務員跟規矩唔識特事特辦。然後話香港年輕人搞事。你地享有香港政府最好福利，然後話年輕人搞事？

上一代廢老咩都唔識唔駛做拎政府退休金！香港年輕人交稅比廢老同支那，公平咩

垃圾廢老做垃圾都可以搶盡年輕人既野！又唔諗下佢地死好命

同支那人一樣搶哂年輕人既錢

台灣個邊都係咁，唔係香港獨有

取消佢地退休金, 趕佢地返大灣區啦屌

台灣都係咩

佢地仲要講風涼話 我地上一代係福利好過你地呀！吹咩

所以宜家咪要取消番
補貼番啲後生同普羅大眾

取消長糧啦
所以話打正苦工咁耐個腦唔方正常

又岩wo 我識班拎長糧既公務員，只識跟程序規矩做野，其他咩都唔識，唔知民間疾苦，只識單打年輕人唔知世界艱難！我同呢種人溝通唔到

最難頂呢種人仲自以為是，覺得自己好叻，其實連Facebook 都唔識用

講真自己做特首就無問題既廢老藍絲

贊成取消佢地既長糧 等佢地知民間疾苦

好認同囉，有能力既人點會入正苦除非eo ao, 無能力先入正苦

最難頂係幫舊制藍絲公務員唔知自己廢，仲要覺得自己好叻。年輕人係搞事。其實阻住社會發展就係呢班舊制公務員同呢班高級公務員

台灣啲軍公教都係咁